IU唱live真喺無得輸

尤其是自己rap嗰段

IU世界第一

新歌完爆 女神聲音

Rap又得 好次無野唔識咁

IU呀

呢首新歌好正

第一次唱live已經咁屈機